有無人知中環昭隆街間永樂園有無政治立場？

如題

Download黃店app仲快過係到問啦

以前check過和你eat
但搵唔到任何資料

推一推問多次

再問

唔藍我唔食嫁